點樣知假膠型女仔點諗？

對佢有啲好感 平時佢份人on99咁做唔少柒野 又鍾意叫自己做公主 有幾個好fd既龜密 幾乎0男性朋友
之前未同佢熟果陣有認真搵過佢訴苦 果陣大家都傾得好認真 間接知道佢唔係真係咁自我感覺良好 知自己唔靚 之後就keep住串下佢玩下咁無認真過

前排諗住約佢睇戲 佢話就話出但佢似假膠又真真地咁搞到我都頹頹地想算鳩數
我：🤔 佢：😹

🤔：喂睇唔睇戲 思裂好似幾正
😹：同24個比利有乜分別🤔
🤔：主題差唔多掛 內容唔知
😹：個條光頭佬個樣好驚慄😹😹😹
🤔：值得睇啊😛😛
😹：好唔好睇架😹😹😹
🤔：啲人話幾好睇😛
😹：去囉😹😹😹😹😹
🤔：嘩好勉強你喎😂😂
😹：幾架🤔🤔🤔
😹：不過我係好公主🤔
😹：都幾願意助人為快樂之本既
😹：你睇
😹：我幾親民☺
🤔：嘩咁勉強你就算喇☺
😹：既然你都開到聲
😹：我就費事掃你興啦😌
😹：鬼叫我係好人咩😌

屌佢老味即刻想唔理佢同fd睇算 佢真係鍾意自己唔會咁掛？

可以一試，比你約到你又話唔去你就食屎
利申：絲

你接到佢D gap就可以叫糊啦
不過睇嚟你接唔到

吓都幾得意丫 你唔上我上
易溝通過果d女漢子或者偽女神

根本係等個氣氛冇咁尷尬搞下gag
樓主你完全接唔到，算把啦

呢d女玩得先好呀，樓豬唔識配合就咪害人啦

喂屌你地我平時唔係咁
就係鍾意佢夠on9 好鍾意串佢
只係今次覺得佢會唔會唔係假膠 佢唔想有誤會 所以先突然灰機

唔想就唔會話去

你好撚廢

唔想理你係唔會答「去囉」。

答得都唔interesting

真膠型樓主

點會無上連登呀佢

我中意呢D, 幾好玩

你都係同多啲女仔傾下計 練下功先 就算比係追到都好快散

其實幾易溝通
講真 如果唔想同你睇 實有理由拒絕
佢咁做 可能只係唔想咁直接答應你 怕羞掛我估

屌你，條女俾緊機會你都唔識接。

頂

樓豬就真係膠啦

人地比曬機會你

你唔係get唔到下話

唔想直接應承你啫
Lur 飯應就好似show哂底牌咁
唔想去就有一千個唔去既理由喇

屌樓主真係on99
人地傲嬌 隨口up你就咪咁認真
你都識講人地係假膠
人地明顯就想去啦 女仔點都有矜持

同意

算把啦 教精樓主 佢得米後 好快又會衰過
放過人啦

轉數慢

過到今日都過唔到下次

唔通話：
好ar 好ar 好ar
你先滿意？

如果對你冇興趣嘅話
連應都唔會應
或者淨係應 哦 好呀 或者一個emoji之類
點會打咁多未
更莫講話答應同一個冇興趣既人去睇戲
只係佢講野style係咁姐
所以放心啦

不過唔好以為咁就得米
咁樣只係證明到對你唔反感肯比機會你開始
之後係點就睇你做化

你要預咗呢種講野style既人唔可以成日對住佢太嚴肅咁嘅野 如果唔係佢會有好大壓力

你打哂全部對話上黎

呢啲係咪傳說中既傲嬌

不知幾撚正 唔識食就過主啦

拋波俾你都唔識接

樓主好撚毒 又自以為是
你點知人地真係無男性朋友？

篇文作左幾耐?

屌，個女仔講到咁你都唔識接重覺得對方有問題。

你都係唔好學人追女仔喇，你自己返去打多幾年飛機先啦

唔知點解諗起之前有個連登巴打表白
條女問佢係唔係認真
佢答7成認真

就因為覺得你悶先搞下gag嘛

做朋友咪算

咩叫接gap?

好撚柒

應該ok
但好似好煩咁

好明顯只係怕醜姐，根本講得會去睇戲已經有機

不過樓豬諗野咁柒就算把啦，咪搞鳩人

人地擺明想去睇
你真係...
呢類女仔好易估姐
你試下臭閪港女嗰種我冇嬲，你去啦唔使理我...

jkjjjmjmjmjjmj and jne

唔係 係三成
因為我好記得幾頁都貼石田三成出黎洗版

我諗樓主要學下點樣講野講得有趣啲同埋唔好下下都講得咁認真 負評以作鼓勵

咪臭係

就算係假膠都係浪費你一張戲飛錢啫, 而家你媾女喎!?
人地天水圍出柴灣都係咁啦

同埋, 字裡行間睇唔到有咩咁假膠?
佢都答左你去啦, 係你係度扭屎忽花話人地咁勉強唔好去之嘛
你唔係想個女仔求你去啦去啦同我去啦咁呀嘛?

你唔要俾我啦

樓主醒未，人地比晒Signal

樓主係咪a0毒撚？😹😹
個女仔咁講得擺明就係應承你啦。

呢d囡好易氹上床
無論做女友定友誼波都係

樓豬你唔識同你個朋友相處不如讓俾我啦

咁都講得出 睇黎都係ff
毒到咁點會有女

樓主你係弱智定點

嘩屌又攞返出嚟bin
嗰時有巴打屌佢嗰七成攞咗嚟煎牛排呀？
笑到我
仲有個巴打話你應該攞個excel出嚟解釋你嗰三成點分佈吖嘛 又係笑到仆街

依D先而傾, 仲要俾哂位你入
句句都好好似同你講緊:快點FLIRT我吧

一開始都話去啦 on9

假膠點都會有真心時候
加油啦

做得岩呀，呢d臭雞唔洗畀面佢架，請佢睇戲仲咁撚串唔block柒佢算好人

俾曬位你都唔識入 返屋企打飛機啦

樓主真係傻撚左個鼻

越fp嘅女仔越怕醜越無自信
所以成日比無棱兩可嘅話說你聽
怕自己太進取又怕人地其實當佢只係fd
所以會扮搞笑

估唔到咁多巴打屌我同咁多負皮
果陣覺得佢唔似同我玩緊先灰機
但佢琴日突然開認真mode屌我唔返學

未到你唔好出聲住
讓比人啦

我想睇番 有無link?

仲未撚明 人地願意同你睇下
扭扭令令 係女性既矜持表現 仲唔同人去on99

我知喇我會同佢去睇 但未約日期 直接約情人節會否太老尷
佢無啦啦認真又點解

我代你

樓豬是咪真係A0

不嬲女仔都係咁，一開始大家fd梗係笑下玩下
真係有好感鐘意果陣就會轉認真mode